Проект для курсов "Программирование игра на С++".

Основная часть кода взята с репозитория преподавателя,
    но внесены некоторые изменения.

Дописаны файлы: game, static_object, ship.

Подправлены CMakeLists-файлы, добавлена библиотека Glad. 
